[直播FIFA 17] 訓唔著既巴打可以入黎同我挑FIFA同吹水

PS4
PSN : tylersyck

打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

1點9開台